留下差跟壞 請表態 若不選你便任人指派

壞與更壞
作詞：黃偉文 作曲：林家謙

原來現實 與那 理想總不太同
在谷底 哪有天虹
「捱下去」「別放棄」 日日說金句 証明無用
絕非 雞湯 那樣濃

原來落敗百次 也不可黑變紅
做媽媽 生出「成功」
誰又夠 運氣去 任擇 各種美滿回頭路
常餐 得「死」與「病痛」

無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能 愉快
才是崇高境∼界

離場或是勉強 結果都一個人
二揀一 都很殘忍
明白到 遇上你 盡力 也只配有場遺憾
自選輕傷 更聰敏

無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能 愉快
才是崇高境∼界

留下差跟壞 請表態
若不選 你便 任人指派
研習於失敗 維持 歡∼快
才是崇高境∼界
別乾等 美麗的新世界

香港歌手仆住去唱蝗語歌賺支那錢 反而台灣歌手學唱純正廣東歌
知唔知醜